[Kante is everywhere] 車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

你地班柒頭出黎比我一拳一個啊

new po lm

LM

想開返套微電影，叫韋利安之處女喪失

有無人投資

留名

Fb講李城既post留言全部都係屌25仔同咒降班
越咒越強

部了

咒到拎歐聯冠軍

fb真心多on9
我成日用假ac去引戰
去nba page撚台仔仲好玩

要成隊波攬住一齊降班同出局先岩佢地心水

好多真心膠認真撚
少少野就起哂鋼

台仔來來去去都淨係識話人酸迷

台仔同班大陸狗一樣係冇乜腦,
成撚日荷爾蒙上頭黎屌人

我扮湧狗去撚台仔好過癮

成班on9仔
場場都打鳩班on9仔幾巴

Lkk

大家nba撐邊隊?

我撐塞爾特人，但係又好想幫dario saric同ben Simmons含撚

new post lm

Me公牛撚

達拉斯小牛

決定weekend拎住kante張相去韓國兜轉

典會5系我勇牙清

唔怪得干daddy場邊咁嬲屌鳩摩狗
原來條仆街用個波想射干daddy

小牛撚

狼仔 有時會睇湧

賤種狗嚟，配獌連真係絕配

以為想射陳豪

拉7亞冠球波勁

洗唔洗全身潮物呀

有錢就是任性

lm

好葡萄

lkk唔續約
我轟今夏第一簽-lkk

返工真係好撚on9 邊9個發明?

亞衣其實幾廢，23歲唔後生

潛力真係睇唔係幾到

推一推

33m 買有d on9

無架啦，比普巴炒高晒

Daddy true red

感覺好嘔心

咁佢去咗獌，撐獌好正常，覺得無乜問題

不過啲迷摩搞清楚啲自己係咪車迷啦，對住舊東家掃章

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴

因住俾人屌你mon post咁光明正大

Chelsea are considering a shock £100million swoop for Romelu Lukaku AND Ross Barkley.

Everton are already facing a battle to keep Belgium international striker Lukaku after he told the club on Tuesday that he will not sign a new deal.

And boss Ronald Koeman could also be in danger of losing midfielder Barkley, who will only have 12 months left on his contract at the end of the season.

要唔要巴克里

還在頂峰
教到一隊班霸半季排16仲叫頂峰
頂峰既佢仲會呢頭屌人背叛佢, 個頭繼續派佢口中背叛佢既人落場

好撚獨

新車迷內戰post留名

高登冇人到要玩埋哂d會然推薦計劃

又搞埋啲濕鳩野

只知道感覺失了蹤

今日考oral講得1+1

首輪發言仲講得40秒

Rockets
因為Yao

地球三成被Kante 覆蓋

咁多人唔撐撐隻支那狗，你依隻垃圾

Karl-Heinz Rummenigge has revealed that Bayern rejected an offer of €65million + Bosingwa from #Chelsea for Franck Ribery in 2008. [BILD]

講真 佢既footwork同打法係好強
對比現今個班center

保隊長唔係08先上車咩 咁快想清佢

embiid,kat,jokic,依3個都將會勁過佢

今年車區有無軌考DSE

上年上岸 今年考果d加油

考左四年 身邊朋友都做fyp

Mbappe兩場都入波 98年12月

鏝

又學熱狗留力打聯賽呀

哥狗唔會掛

鏝比人屌打

成日吹到哥狗幾勁幾叻
迫搶又無form.進攻決定又慢

啲前場迫搶chur撚到呢……宜家轟打呢隊摩納哥實俾人搶到半場冇晒氣

迪布尼鳩到

摩納哥好勁

進攻真係好癲 上場係輸防守同70分鐘後無哂氣

其實lottin真係好似買得過

班納特施華come ok?

有少少世三feel

如果當時畀多啲機會花膠
會點

摩納哥呢d就真係未來隊啦
熱狗

Lemar sidibe

好中意打後肘

Mendy

見到曼狗post好多人要考dse

屌 鏝0 shot

all free come che la diu

呢半粒鐘考哥狗牌

我都考dse

雖然有啲係假膠，不過我諗依度冇人仲要考幫

咁都有得笑

其實點解要笑人考dse
同啲廢老用年紀刷虛榮感有咩分別

咁都救到

前兩年出面成班笑轟全部都係dse雞嘛

人地on9又跟人on9

應該要出返莫天奴控制節奏

我地圍內講唔出公海開post

我意思笑人dse好on9
老屎忽思想

做老屎忽不知幾好

英超得李城出線

哥狗

係咪佢第一次入唔到八強

疤狗拜狗我外母教都奪冠

仆街啦曼城踢少條戰線
可以專心踢英超足總贏垃圾車

過到熱狗先講啦

今場迪布尼打得好差

跑又差一兩步，短傳又唔到位，長傳出埋界
佢是未帶病上陣唔夠體力呀

唔好開乜9 dse 加油既post 就得啦

摩哥班妖人真係幾勁

哥狗係咪唔識拍巴士

Lead兩粒打單防中搶中場

哥狗真係抵撚死
心涼

咁嘅人腳

夏天唔執中後場買隻巴我返黎

其實佢好耐無sharp過

巴士不是話泊就泊
需要一個好教線

鏝出局對軌黎講唔算好消息

Daddy係隔離街
咁方便都唔走過去問下

你認同daddy好??

收皮啦哥狗 邊有果種能力

Tika taka 難教過泊巴士好多
要泊大巴既領隊搵艾拿戴斯/普利斯教都得啦

psg搵艾拿戴斯/普利斯 可以嗎

越見到KDB 咁 越心涼
條友根本係賣得岩

有病睇醫生啦垃圾

呢批摩納哥正選中場執到件都幾好

你老母比狗屌
人地半季好波都勁過柒頭安3季

哥狗一無小花就收皮

你係咪on9?

領隊界溫室小花

不如KDB係英超 勁到3年 再討論?
我真係唔覺無佢有咩問題

我比較為長遠
如果真係得半季， 安上季頭半季都好 sharp救全家
唔好為反而反 為屌而屌
KDB繼續係轟踢 又可能根本夾唔到

又有狗衝出嚟吠

阿狗最開心啦
連鏝都俾摩納哥ko

狗嘅智商你想有幾高

迪布尼近兩季英超4000分鐘11入球18助攻
你果件柒頭安兩季出左3908分鐘10入球7助攻
咩都輸比人 比無腦柒頭安就真係完勝

你地咁講 咁KDB踢得唔好 我而家應該唔開心? 接受現實啦 佢可能根本唔岩車仔
奧斯卡夠踢過半季好波
之後呢?
仲有根本無需要拎安同 KDB比

淨係識講狗 其實我而家都係認真討論

一路喊 賣咗啊 賣咗啊 鳴啊 佢原本係我地架 佢原本係車仔架
係咪咁就唔on9?

而家有kante我好滿足

DADDY棄將踢一場屎波=垃圾+賣得啱

請你不用focus on daddy

傻撚左？果陣係車有機會出 佢出過1場咁大把就唔撚再出 而家你就話佢可能唔岩車仔 咁我夠可以話佢可能岩車仔啦 on9
人地係到你唔比機會佢出 走左就話佢唔岩車仔？如果你比足機會佢都係踢得唔好 先好講唔岩車仔啦

屌你乜都話可能
你可能適合做雞呀

姐係無試過係車仔 踢得到好似狼堡 鏝咁
你就無得話我錯 我都無得話你岩
佢係英超踢到3年 我再俾你屌又點話

我淨係知而家有Kante我好滿意
而家隊波無KDB無問題
我唔會喊苦喊忽

C朗美斯都未踢過車仔
我覺得佢地都唔啱踢
所以契仔安>c朗美斯

一路喊 賣咗啊 賣咗啊 鳴啊 佢原本係我地架 佢原本係車仔架
係咪咁就唔on9?

而家有kante我好滿足

btw關安咩事?

仲要迪布尼踢防反勁到仆街陣地戰又勁 ，你同我講佢會唔岩踢法好心收鳩皮啦

有kante 唔可以有迪希布尼?
懵撚柒柒咁

我唔撚滿足喎
要曬Kante KDB唔撚得嘅

9唔撚搭8
家陣迪布尼同kante踢同一個位?

十足十fb 波波池/足球快報果班on9仔

其實2個係踢唔同位囉

其實你知唔知自己講緊咩？

你搵kante同迪布尼比做咩 大家既世都唔同
你咁比不如話有卡吐就好滿足 唔洗買華拉提咁

佢梗係唔知啦
佢等陣仲要返工場入筷子

我真係服咗你地，咁辛苦學狗話同狗溝通

明顯唔撚得
你地覺得KDB咁撚勁
姐係如果無賣佢 上季下半季無daddy之後
佢可能就有得出 有得出就好撚勁救全家

之後今季高層就唔會買Kante

你地唔好話我成日講可能呀
因為你地講KDB 留車會有好發展
都係 可能既事

咁安同迪布尼 又exactly同一個位?
你地又比?

仆你地個街
你地搵安 同迪布尼比就得?
安多數都打邊
迪布尼 正常一定唔會打邊

咪撚咁雙重標準播

其實你知唔知你up緊乜鳩

而家連我都話狗
正正經經討論
唔該你尊重

究竟全盛時期既老鼠可以開幾多個funson係車區搞內戰

收爹啦迷摩狗

正經講又要收爹 ，我無講過關於摩
你又要屌我?

好老實講, 我唔覺得KDB啱宜家既鏝打法囉..
反而將佢放係宜家干地蹶陣既pedro位就fit好多

老鼠又無返精神科覆診

原來前線好撚勁就唔洗補強防中?

原來KDB留車仔 發展必定好好?

你又要假設"姐係如果無賣佢 上季下半季無daddy之後
佢可能就有得出 有得出就好撚勁救全家

之後今季高層就唔會買Kante"

跟番你個故仔黎行你又反問番我"姐係KDB實好勁"
咁你假設黎做咩?

返工場入筷子啦,仆街

佢根本唔岩踢鏝

拎1億回購囉 嘈乜鬼

晨早流流都有條痴線佬走入黎發癲

kante都係上季黎英超
今季第2季咋
不如大家唔好吹奏
第佢可以勁埋下季先吹奏

丁完幾日父喪又上水
小心你老豆今晚又死過呀

諗起3年之後仲係度先再同我講野
講出黎好似好霸氣....其實.......

唔好理條傻鳩啦

block鳩左條獌狗佢啦

一齊block,等佢單機

又內戰

哥狗今季買人
得桑尼有用
耶蘇同根度簡變院友
石頭 巴禾買返炸死自己

尋晚有根度簡一定唔駛輸

3年走人果個好似係佢老豆喎,佢咁撚5亦既

入即討攻自己城既車狗
死獌狗咪出返去同你daddy執骨啦

鏝買根度簡同猁幾年前買阿古蘭尼一樣
一個球員易傷無得出幾好波都無用

摩納哥個基利安樂天今年先18歲 聽個名就知係韋利安基士文合體 幾抵屌咁

如果可以買晒摩納哥對閘

迷摩狗以一敵十

我真心覺得Mbappe個潛力好大，
比起馬斯亞仲似新亨利

似攻城多D

點解仲要理條雜種狗

有人叫我?

勁呀
fifa玩般尼茅夫買左佢, 未係好擔到大旗不過都不錯

弱智 人地係比利時都要用佢做波啦
世三都冇得講
人地係車仔踢個一場又唔係以佢做波
摩狗有冇俾機會佢呀弱智
睇多幾場先出黎柒啦
個point又冇撚用又On9
再者 你地狼堡都係打邊呀弱智
咁唔通狼堡戰術錯誤唔係發揮最大潛力呀傻鳩

唔洗訓教？

第一年護級成功, 第二年已經拎英超冠軍....
第三年要打歐聯, 4百萬買左個RVP打係杯賽仔...估唔到35歲仲咁勁....

訓醒好耐

成班唔好理條柒頭，由佢自言自語啦，你係街邊見到個弱智仔都唔會同佢傾計啦

為咗撐daddy而踩kdb，究竟迷摩狗可以去到幾盡

見到條智障既留言，以為入撚左獌區添

69000今晚晉級,弱智工場仔就會吹奏摩狗
69000今晚出局,弱智工場仔就會話摩狗留力聯賽

69000聯賽已經玩撚完啦
尾個幾場要打客鏝、客阿、客熱、主車
聯賽剩返十幾場
點追？

佢地係得返歐霸呢條路

如果69000拎唔到歐霸
下季一定無歐聯打

摩daddy準備連勝到季尾

條傻鳩真係帶歡樂給每一戶人家

究竟條友係十卜車定曼 好撚亂呀我

香港人生活壓力咁大
又有條傻鳩肯突個龜頭出黎俾人撚娛樂大家
都係一件好事黎

條友假車黎嫁
你地做咩仲要咁認真應佢
等佢自己單機咪得囉呢啲傻鳩

三個義士入咗暴動罪

如果佢哋知跟住落嚟本土派搞成咁，唔知佢哋會唔會後悔

耶穌係傷左先冇出?訓左好耐, 幾時既事

大家比返d respect , 唔好人身攻擊，唔好玩block人依d消極既討論方法

好耐啦喎, 唔知踢英超第2,3場已經大傷收咧

摩狗好似係頭六入面，除左雲加之外，打強隊最廢果個

對強隊廢係因為淨係識防唔識攻?

獌狗仲有4場未踢,而家計分無意思
不過摩狗條撚樣對強隊最叻摸和,叫佢贏係有D難度

迷摩必遭皇天擊殺

唔好人身攻擊

同意

其實上forum上到要block人好無謂，難以想像你地出黎做野會點

打鳩佢

對面19000個topic好撚串，唔係唔反擊下話

好想要lottin

ok 下個po你反擊

我幫手諗topic is ok

下個post topic : 含啦6弟

點睇

椰92是無辜的

老鼠入去攻城我地後join

不了

不如你入去同佢地傾波經

下個post topic決定左，叫

： 含啦6弟

邊個開post唔跟依個topic全家死清光，一世無女

下次topic 干地又治摩六獌

做乜又唔食藥啊

食左藥未
今日有冇同隔離床既國師神交?

個個都想8強抽李城 係咁燈

我想睇鍠對疤，兩隊好似好耐未對過

想睇拜鍠，疤對摩

西超每年固定兩獲啦

8強幾時抽籤？

收到風
李城 對 多蒙特

聽晚7點

ching支持你多d入黎傾波

分身

一定會啦
但都要返工唔忙先得
始終要生活

咁辛苦盡量都唔好上黎喇

鍠 vs 疤
拜 vs 摩
多 vs 下體
蛆 vs 李城

總之唔想鍠疤拜3隊入晒4強

自言自語

未食藥

只想疤會仆街死

我深信做得轟
本性都唔壞
都是善良的

新人留名

本是同根生，車迷何必就住摩佬而嗌交呢

支持ching多d入後 #ktbff

你個名

好似，4強先會對同聯賽
姐係鍠同疤唔會對住

八強開始會對同聯賽

我睇老鼠玩分身幾時出事

警告：請勿在車區留下迷摩的留言，否則皇天必會擊殺。不要試探。

無分身

明明係分身, 扮下假膠都有人理佢晒氣嘈,
d 車迷既反應又為佢提供左全日既快樂來源

老老實實，都唔明點解摩佬回塘回得咁快，明明摩返黎第1季d波幾好睇

殺晒d強隊，雖然最後雞胸，但我都好滿意個季整體表現

作客鏝地獄主場拎走3分簡直經典之作

睇就真係唔撚好睇架啦,
我覺得13-14果季俾人話泊大巴都好,
事實玩死守反擊打D強隊真係好有效,
最遺憾係歐聯四強主場打馬體會自爆,
同埋打下游老鼠拉龜失唔少分

果季論經典緊係作客晏菲路啦

含啦六獌

下po直接改 屌你老母獌聯 啦

係，我個時都j 爆。

下季感覺唔差，進攻不嬲廢，係輸psg2球角球唔好彩。整體發揮都合格

但第3季真係插水咁跌。
佢死攬ivan真係害死全隊，不過沙皮狗，夏狗依2個開季都未收身真係抵屌，我覺得隊波柒又唔可以全部怪晒摩狗，始終都睇到佢有努力，講佢有心搞死隊波對佢係唔公平。 我係認為炒得岩，其實如果唔係佢比人炒左仲成日jer住晒既話我依家都應該仲會好感激佢既付出。

總結，希望大家比返d尊重仲迷摩既車迷，我覺得迷摩唔係無理由，唔使講到勢不兩立咁。
大家理性討論，共建和諧既討論環境

btw：摩狗個仔快d死，好撚黑人憎，痴埋d球員度呃like睇到都唔撚開胃

果場六摩都算唔話得
擺明求和大家開開心心hea90分鐘
係人地隊長唔領情

摩返黎第1季幾場波j到出晒血

贏痢個場，反cup psg，雙殺鏝，1000場6：0

依家諗返，如果第1季4強贏到下體會決賽贏到蝗拎到歐聯，摩狗會唔會同雲加一樣點柒都唔敢炒佢

迷摩死全家 落地獄

你依d就係太偏激，大家應該理性討論

老鼠精神分裂
嚴重左好多

卡難卡

其實倒返轉
老鼠整個分身俾車迷撚為車迷提供娛樂
次次撚完心情暢快

前五球隊歐戰都出局，今年爭4認真好睇

係榜首睇住班撚頭打甩脾真係爽

moses傷3個禮拜

我估會柏度打wb

Azp rwb
Zouma/JT cb

no choice la
干地唔似會放棄進攻 比azp打

打鏝無得出

molamola

出JT等4,5,6
Azp平時喪跑包左好多位

Ake唔岩位,唔係既話出佢應該最好

未必，因為柒頭安頂到

安係時候返生

ake呢

屌，幾時傷架
ake有無機試下
or azp要打 zouma落去打rcb

out

原來無我講下嘢
一日少好多post

大家點睇切 而家 狀況?
其實佢係咪真係得咁多料 係心態問題
如果佢有kante work rate一半，真係不得了

真係要借出去，但唔好借英超

唉 初初唸佢依個身形 跑得唔算慢
又撞得下 打CM位好期待
如果林伯返黎指導下佢就好

同意要借出去
但又好怕一借無回頭
對佢幾有好感
好想有一個成才青訓再次出現!!

不了 依加out左 真係唔夠人用

Kante work rate一半
地球一成半面積喎

黎緊三星期史篤城 水晶宮 曼城都無moses

點捱呢

本來仲諗住靠車仔角大追數

下體會累我豬到仆街

willian world class

無左我d助球 睇死平時屌Moses 班友 一定喊哂口要我出黎救世

Yes 你啲表演

嗱屌柒呢個假車我就BUY你既
但你中文真係麻麻地

kante

cap錯 sor

期望切有kante work rate一半唔係太高要求咩
定我理解錯左

切有kante work rate一半就唔係切啦

切切同baker都入到英撚u21

究極龍虎切 爆裂型態

呢個真

不嬲長期正選

其實英撚都唔係好關我地事
得雞曉

卡蘭卡條76終於比人炒

潮州黎?

似你係青山長期電話不離手咩

49000班撚屌廢之餘仲要矛柴
整撚傷我地個摩西

唔知可以點出
下季要補番一對翼衛

pedro打wb都好勁
全場奔走

寧願俾柒頭安打wb

柒頭安打pedro個位

你叫柒頭要做埋守果份

唔怪柒頭安剪定新頭 原來plan定打摩西個位

查路拜都有

人地福仔19歲已經上英隊
我地果d仲要打u21

人地踢一隊
查路巴仲係後備遊走緊

留意到U21好多小車狗

摸西傷三星期，但其中有一星期係國際賽黎
希望佢傷勢唔嚴重，快d好番頂埋剩低既賽程

Middlesbrough consider making Guus Hiddink approach

希蛇：執屎我有經驗

你誤會啦，無諗過佢做埋守果份，而係佢主要係守，有機會先攻

我會寧願咁好過前場長期打少個，多件時間停止器

冇人搵柏祖

國際賽

聽日公布西班牙幫🤔
唔知我地班西班牙幫出到幾個

其實柏祖幾好

阿朗唔知有無份呢

呢隊唔係法國係摩納哥？

踢非洲盃算啦

都話cap錯
呢隊先係

都係好多黑人
踢非洲盃算啦

派路久唔久就讚干地係戰術天才

今日中午發鳩痕

有鳩用咩你

基仙天神

又入波

迷摩必須死

六弟半場仲未搞掂俄佬

係咪諗住作客入球晉級

MATA

有鳩都無用

回家吧

做乜鳩

獌都仲係用343

加柏輸作客入球出局

基斯天臣有波入

Mata

識閪用咩佢

用左幾場就會話你地抄佢

今季睇番轉頭
上季d便宜仔屌車仔高層買唔到石頭+普巴搞到摩佬俾人炒
點知原來實情係
石頭係水貨
摩佬根本唔識用普巴

難得摩狗會改
以為佢會死攬4231/433 過世

各位點睇PSG個matuidi?

左羊右華fit哂
唔用羊都有shaw
但佢左用白蘭特 慢到仆街

shaw依家好似比摩狗棄埋

佢有30歲未?
季季都講佢

摩納哥個Mandy 打阿朗個位好似ok

Shaw斷完腳沉曬打唔返水準

如果李城，獌入唔到前4

一隊拎歐聯，一隊拎歐霸

咁下年係咪會有6隊打歐聯

第4冇得打

雲加點算

Mourinho said City's defeat saddened him, as it made things even more difficult for United to secure a top-four finish.

"I am very disappointed [at City going out]. I am not making fun of it. It's bad for us for many reasons," he told BT Sport.

"It's bad for us as an English club and it's bad for us as all of the five teams in front of us in the Premier League don't have international football.

"They will be playing one match a week, like some of them have been doing since the beginning of the season.

佢前4都有危機

到時會自動上第三

其實用左羊右華真係ok

唉,咁就3年
個官真係好主觀, 逃跑都當暴動
根本證明唔到果3條友點樣暴力法
疑點反而歸原告,上訴實有得打

難講，今時今日香港啲司法

講真，暴乜鳩動，最多咪騷動，暴動完啲人第二日仲可以係暴動現場好似乜都無發生過咁？仲要好多人係m記前面selfie

總體都係高汁既，係有時會判得難以理解

不過，我都覺得上訴就有機會可以推翻到

暴動罪係當年港英惡法
如果睇條文個官判得好輕手
要屌真係屌律政司
告義士就搵條惡法告
告7警就用條輕d既罪
完全違反政治中立
強國猿真係好冚街鏟

做咩唔講埋係因為佢先至會全季一周一賽

btw佢幾時死

agger
好多疑點個官自己推論 9up返出黎就當真

港共死全家

你攞唔到歐聯關人咩事？
如果淨底既聯賽比賽全勝又點會無前四？

里昂阻唔阻到69000

老實其實霸氣盃摩狗應該食硬

英超第一次5個r聯位

如果里昂對69000
迪比出唔出得

好似賣斷左

咁嘅陣容係歐霸根本屈機
贏唔到死撚咗佢啦

係喎屌，自膠

就在本週，英國主流媒體幾乎同時確認，盧卡古拒絕了愛華頓開出的續約合約，他想要前往更高的舞台發展。《太陽報》指出，摩連奴現如今對盧卡古非常感興趣，他希望曼聯在今夏簽下坦克車，用他來作為朗尼和伊巴謙莫域的接班人。為了簽下盧卡古，曼聯願意為他付出高達6000萬英鎊的轉會費。

好似係佢賣走

將呢兩隻字改做英超都好啱

如果獌冇歐聯踢, 盧卡古應該唔會去

摩納哥右閘Sidibe幾勁
買番打RWB

why not Fabinho

都幾難無
lkk未必肯跟摩，但有49000幫手抬價，我地睇怕都要挨貴價

佢轉左打防中啦

應該唔會唔跟 應該係比得起錢就ok

佢歐霸有冇出過？

屌撚佢，係咪想買晒佢係車賣走果d人

好似對獌唔出得🤔
me睇獌post d人講

無正選踢佢肯定唔轉
同樣我地呢邊都一樣
所以亞衣好尷尬

佢去到獌肯定正選啦
伊巴走喇

Antonio Conte will demand greater control of transfers at Chelsea this summer before signing a new contract with the club, according to reports in the British media.

油王會唔會放權比干地呢🤔

如果係咁福仔又唔洗指意上位

根本摩狗剩係玩即食
你見迪布尼盧卡古呢d邊有上位

義工

打錯

劇本應該係
下季高價追左d巨星返黎
Rashford 同 martial 會嗌走

福仔好似幾有潛力 如果平

買哂?
買過邊個

睇過某d twitter同大陸忠實車狗評論
解釋過點解車狗開始憎佢
但又其實一致覺得係場用粗口同鬧佢猶大係過份左
你地話佢上年搞到護級
但事實上目前佢仲係車most successful manager呢點根本無得否認

呢個時候橕摩佬需要無比的勇氣

唔係撐佢
佢日提夜提車狗根本係好乞人憎無得怪現場D人咁鬧佢
只係我認同佢仲係車最成功領隊同埋比返少少尊重佢

普巴mk 無歐聯都肯去，大家同一個agent, lukaku 點會唔跟埋去，佢個心態都係睇死摩狗出得高價就實有正選，同車已經好唔同

猶大的確係過份左，
不過佢再日日咁多口法，應該遲下d 大叫佢死全家都無人會反對，
宜家車仔贏緊就話當佢講廢話，
如果有排輸開佢又成日落井下石、抽水都抽唔切咁就睇下d 球迷會點唸

如果無上季崩盤就係
但條友真係好西煩
日撚日成個怨婦

Btw
佢上場作客史丹福橋
用殺傷戰術對付車仔球員
作為車仔fans見到咁既情況唔通仲笑笑口完場請佢食糖水咩
球迷當時用粗口同鬧佢猶大我會理解

一年崩盤我唔覺得可以抵消佢三個冠軍

係唔可以抵消
但有上季既崩盤
佢跌左唔少分令佢做唔到車仔最成功領隊
講含金量
迪馬提奧既歐聯+足總盃>摩佬3個聯賽冠軍+一季崩盤

迪馬提奧就算啦
同隻多嘴狗建立皇朝根本唔同層次

true
到依家一講車最成功既領隊一定係諗起摩狗先
好似講摩狗就諗起車咁

睇下干地可唔可以長教落去
不過都幾難動搖到摩狗個位

不過摩狗咁落去只會令車狗越黎越憎佢

干地拎一次英超+歐聯就一定超越
但有人話今年拎英超就超越就唔會認同

干地起碼要喺英超惡返幾年先追到隻多嘴狗

其實安察洛提都算成功

好難超越，話曬條仆街真係建立皇朝，將車由中游變上游嘅果個教練

當然，最大功勞梗係油王

摩佬都係得摩一代威過
摩二代根本講唔上皇朝
同埋油王如果唔係咁早炒安76
安76都會做到一個皇朝出黎

干地拎到歐聯一定超越到
歐聯冠軍含金量高過聯賽好多

你可以話迪馬拎歐聯好撚-6
但個隻歐冠盃的確將車仔升華到真正歐洲豪門
你問下隔離阿狗就知隻歐冠盃對一間豪門球會有幾重要

呢d咪又係得個up字

講含金量係咁講
但摩狗直程係做埋垃圾車icon
仲要果時係英超撩鳩其他領隊
唔係迷佢 但真係好難有人超越到佢

你講歐聯 有幾多人真係諗起迪馬堤奧
好多人都係諗起巴哥啦

唔否認歐聯>英超
但論地位真係冇可能迪馬>摩
當然隻多嘴狗自己摧毀緊就冇撚計啦

安76現役領隊拎歐冠盃最多既領隊
仲多過你daddy
講領隊份量安76唔會差過摩佬
即管睇下安76今季帶拜去到幾遠

拎歐聯最多關教車咩事

堅尼都頂唔順摩狗成日話賽程密

上場獌作客史丹福橋都叫 殺傷戰術的話
請問上季季尾 熱狗對我轟果場你會點形容?

論領隊地位就係
但球會地位迪馬唔會細多過摩佬
迪馬係球員年代幫車仔拎過2屆足總盃、一屆聯賽盃、一屆歐洲盃賽冠軍盃同一屆歐洲超級盃
仲要之後因為幫車仔係霸氣盃上陣俾人鏟斷腳收山

佢教波係廢
但綜合佢係車仔球員年代+做領隊幫車仔奪得隊史上第一個歐冠盃
佢係一個車仔legend級人物

已block
希望大家唔好理佢

大家理性討論就可以

迪馬比維拉炒左之後好似仲未有人請

一樣叫殺傷戰術

第二round打阿狗係即討我話阿個d犯規係好正常既野
唔犯冇可能阻到世3,就好似世3入個球咁
然後呢隻賤種就叫我去捧熱狗

覆都費柒事

咪覆佢啦

咁撚正常回覆
都叫唔好覆
小圈子到咁

睇咁多年波 係咪殺傷戰術 係咪唔識分

踢斷腳都應該唔叫殺傷戰術
因為果隊領隊係摩狗

熱狗果d明買明賣
好多球都係鳩foul

摩狗根本叫球員針住隻腳黎踢

入撚錯區呀

你最識啦
我地轉去捧熱狗啦

其實我句野唔係講佢, 不過都岩用既 xd
立場傾唔埋欄既都係費事覆

咁鐘意摩狗點解唔過69000
Hazard係咁比人踢都唔叫殺傷戰術
係車迷都嬲啦
你條撚屌都冇反應
係假車咪認左佢

好消極，對你好失望

冇可能會講車仔歐聯會記唔起迪馬
若果唔係車仔個歐聯我諗唔會有球迷識佢....

btw, 又見到笨柒, 覆都廢柒事

唔係拎左張紅牌69000都唔會收儉d

我諗車迷唔會講得出呢句

我發現笨柒出現, 老鼠就會即刻出現
老鼠下次唔好咁明顯啦

遲早玩分身穿煲
大家準備cap圖

我地暫時分開下, 大家都需要時間冷靜

從不玩分身

下
莫非你覺得佢教波好勁

2010年佢帶國米返史丹福橋
D踢法都無咁痴線
車仔2度解僱+干地之前場聯賽炒佢四球應該令佢真正成魔

教到車仔拎歐聯
點可能話佢唔勁

佢係皇狗已經係咁
雖然班疤狗成日做戲 抵比人踢

講真真係唔勁...
個歐聯好大原因係士氣波黎

迪馬最勁就係谷隊波半季之後收皮 教隊隊都係咁
教維拉直頭半季都無

意粉佬同我轟八字太夾

睇完摩納哥vs鏝精華
摩納哥d防守紙做
2邊閘位Sidibe 同 mendy輪流俾鏝d球員一推就過

果半年唔夠確實係士氣波，但打得出士氣波，好靠領隊更衣室既控制，所以佢絕對有功勞
佢唔勁主要係因為果年前鋒既穩定性確係不足。巴哥打杯賽係好掂，但果年聯賽唔得，所以聯賽真係半放棄狀態，之後果季一開季聯賽都踢得好，不過歐聯果邊就差左

冇人話摩納哥防守好
今季法甲轟左入咁多球都帶唔開PSG

之前車仔駐法甲既首席球探仲推薦sidibe
不過mbappe 就堅勁

準備! 抽籤!

住喺香港真喺好灰
義士入咗冊
D仆街仲喺到冷嘲熱諷
話咩俾人利用唔抵
有D又懶喺理性咁話尊重法庭判決
仲同七犬案比較
頂你，一班濫用公權力
一班抗爭平民，比乜春
唉

關你咩樹

馬李
多摩
拜鍠
疤蛆

皇拜

上半wfc
下半提前打決賽

多摩都有睇頭囉

獌黎

李城應該過到今年馬體

李城仲未完全死得哂

造王比李城

馬會收埋左個歐冠
諗住買李城28倍

買左$10

有好多人想要摩納哥雙閘架

屌好撚灰

比利時

德國

西班牙

唔信李城拎歐聯

無阿朗

車狗冇曬德撚

依隊波如果打3後衛幾爽皮

講比利時

有無見過人 印干地?

no mata

希望大家會印的話
請印terry
最後一年了

夢遺跌曬watt都入到

普杜斯基係德甲踢成點
仲有份

守和曼城既史城準備血洗客仔車路士

直頭覺得下體會收李城皮

我個朵叫做深圳叫雞天王

熱門既野洗乜你講

摩狗食撚屎

選恩尼斯達都唔選法比

下體年年都打出水準 但年年都比人睇低一截

獌又上上籤

笑死

今年下體的確比上兩年弱左d
但唔係話唔勁

Sor9ry
同你打對台

今次終於可以totally mo mood to 捱夜睇波，決賽見

今屆下體打聯賽柒
但歐聯成績一d都唔差

李城拎歐聯我自殺

馬體唔識主攻，李城有機

馬體對利華隊垃圾主場都泊巴士 on9

幾時帶隊叫雞, 你同撚b邊個熟支那多d?

吉祥物係咁

作客入撚左人4粒WO

去左土超好耐啦wor
下年去大阪櫻花

希望蛆成功報仇

賣左屎忽比路維
d鳩屎太香口
路維唔捨得佢走

到底點解摩狗要踢3-4-3 ...

黑對黑 但都想疤死先

作客先係 主場

告別賽黎姐

摩佬咪仲on9
主場對psg領先得一球仲要人地打少個都要泊大巴
柒到最後俾人反cup出局

但你咪理
呢d防守型領隊通常係歐聯幾好成績

輸2球死球關巴士咩事

Antonio Conte reports Victor Moses trained well today but he needs to check a couple of doubts before deciding on the team v Stoke. #CFC

好似無事🤔

好撚好笑今次垃圾車官方條unseen片
干地玩埋一份

起碼都反cup過出線

鬼知咩

講少陣摩佬啦

講馬體利華都諗起摩狗
派清真係念念不忘

你最近還好嗎

休息一場先出啦

No la
頭先見到上面位清屌下體泊巴士
咁梗係要講下泊巴士大王摩佬姐

施蒙尼近幾年歐聯戰績真係幾勁
近3年2次入決賽

馬會今季得返歐聯有得爭
仲唔同你去盡咩
仲要可能施蒙尼最後一季
舊球場又最後一次歐聯

佢冇地方去啦
睇下係咪真係去中國米

同樣地

今屆李城打聯賽柒
但歐聯成績一d都唔差
分組賽超勁

比利時人腳真係幾正 爭個好教頭

車狗ig willian個頭

睇下有無可能教國家隊

英媒：車路士不會與泰利續約

《倫敦晚旗報》的報道稱，車路士不會給隊長泰利開出一份續約合同，今夏泰利將恢復自由身。

本賽季36歲的泰利在干地手下只得到了10次出場機會，聯賽中僅僅出場5次，不過泰利更多時候是球隊的精神象徵，他在隊內的地位仍舊無人可以取代。泰利可能會獲得車路士的教練工作或是形象大使的職位。

冬季時泰利拒絕其他球隊為他送上的報價，他希望本賽季隨隊捧起英超冠軍獎盃。

泰利此前在接受採訪時表示，他並不打算在本賽季結束之後就選擇退役 ，大聯盟和中超都願意為他開出高薪。

隊長

唔係車掛靴
不過佢都可以踢多兩季到

隊長

法國癲好多

如果有英超捧算係Good Ending啦

變返爆炸頭
切仔同殺龍霸個頭

李城可以走到幾遠

我又唔會睇死冇可能
去到歐聯 李城場場都可以踢防反
唔似得係英超

當季垃圾車都比人睇死
主對疤狗比人開到5倍主W

關你撚事咩

全部1號點mark呀

姑娘未熄wifi?

當年車狗雖然人腳老化
但勝在歐聯經驗十足

但李城班球員無經驗、領隊又無經驗
對住施蒙尼咁好經驗既領隊
隨時入你一球守到完場晉級

上季李城夠冇冠軍球會
聯賽尾段都冇崩潰
照拎冠軍

根本經驗唔係一個重要因素

獌嗰場對面Rostov 個龍都幾勁下

Time will tell
但上季李城奪冠主要係其他競爭對手實在太柒
上季季中李城都有一段時間華dee、馬列斯2個啞晒火狂失分
但好彩阿狗、熱狗、鏝又陪埋佢一齊柒
李城先無崩盤

馬會最叻係打迫搶
最驚就係打對面縮後打反擊嘅波
李城對住馬會一定係馬會焗攻
我覺得馬會寧願對多仔都唔想對李城

Michy基本上冇踢過正式比賽都仲入到國家隊

3季前我地歐聯四強打下體
主場打5個後防泊大巴都俾下體搓到頭暈最後輸鳩埋
當然呢隊下體既人腳同3季前既下體有d唔同
戰術又以高壓防守為主
但唔代表佢地無一定破密集既能力

個場輸吞精on9輸12碼

其實個年首回合作客仲要踢小個都守到0比0
係反而次回合入左粒更家保守反而輸三粒
我覺得係施蒙尼用首回合搵到車弱點第二回合有針對戰術先贏到
如果馬會本身破大巴已經強我地首回合已經輸到仆街

迷摩必需死
佢一手摧毀自己嘅地位 唔抵可憐
世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨

果場馬體完美示範點破大巴 教材級

30碼斬個波落底線比兩閘傳中睇到我

個場係技術性擊倒 輸得心服口服 成功扯散散晒我地條後防

泰利

1hr

ys

大家好 我係簡迪肚裡面條蟲

精蟲

精蟲係肚入面

吞精

訓訓下諗起摩daddy醒左

摸下自己塊面，濕左。 豆大的淚珠從眼眶向兩邊流下沾濕了我的車路士枕頭，也在我面上朝兩邊留下兩條深刻的淚痕。

干狗食屎

好印波衫喇

喂，唔好咁啦，一陣d人以為我地分身啊

經驗唔係一個重要因素

巴打，我有時都會睇番以前d 片
睇完都會好失落..

見有人見mata唔入選
又屌摩狗
咁法比唔入 一定係屌神經病干狗

依家反干地=假車迷
你快撚d仆街死，唔好再入黎

你可以迷摩，你有你意見，我接受

但你反干就完全已經唔撚係車迷，你唔好再入黎，去19000區搵daddy算啦

反干地 只係時間問題 下季會出現
btw,你咁夜唔訓做緊咩?

撐球隊 不一定要撐果隊教練吧
你係鐘意車路士 定干地?

依家干地帶得好，講野正氣，我完全諗唔到有咩位可以比你反啊。屌你老母
我尊重你係車迷之前唔撚屌你老母臭西，依家擺明睇得出你條仆街只係一件迷摩狗，躝啦屌爆你老母西

我個人 唔鐘意一個對自己咁無信心
婆婆媽媽 乜撚都驚餐飽既領隊
只係個人感觀
但無阻我撐轟

你邊撚到睇到佢無信心唔決斷啊傻西，好似摩狗咁串77先叫有自信啊屌你老母?

訓晒未

邊個再講我係分身既全家死清光

有信心 要成日驚餐飽?
成場個樣都勁驚青
我鐘意法比
法比出親都有表現 但佢可以出咁撚少
但有巴舒呀2 做乜撚嘢 成日玩鳩佢

干爹做野唔洗你教

點變

條撚屌反干地
快撚啲死啦傻鳩

不過愈睇愈似老鼠分身

車迷反干地
仲要話遲早既事
佢有咁撚臭把口點會有人反呀懵撚

Luiz ig

你講得岩
摩佬係有信心洗撚次次入一球就死守
唔入多幾球
仲要對psg柒到仆街
呢到大部份人都鍾意mata
mata仲要勁到攞兩年palyer of year
摩佬唔出不突指仲要賣比獌
仲有luis 做乜撚野 頂級閘買返黎唔用又係玩鳩佢?

假轟迷摩狗

干爹都反你都係過主算吧啦

厚面皮到仲叫自己做車迷

干daddy除左可以係ayi同costa嘅輪換上做得好d之外
今季可以話係完美
聯賽第一同建立左一個新嘅戰術體制
買人個到除左ayi要睇多一年之外
個個都可以做到正選
好過摩狗買完人唔用又要倒貼比人
摩狗攞住幾個mvp仲要係進攻球員都唔夠干daddy入波多
點解仲會有人撐摩狗反干daddy?

利申：每晚對住干daddy d 熱血慶祝打j

反到冇野好反就屈人地個樣驚青，係咪見唔到上次點怒屌摩狗呀

點用智障都識上lihkg
搞到個壇低汁哂

冇人緊張史城對車仔

依家好明顯就係分身

no doubt

funson reported

100%既波

Ching出唔出到？
唔想見到willian

Kante

g持摩西斯正選

其實條撚屌好明顯係老鼠分身入黎嬲屌搞氣氛

好似有training 🤔

睇下老鼠有幾多個email

佢陣間去淘寶淘

做大龍鳳嘅野

Funson

史篤城+1 2.4

首循環如果唔係柒頭安百屌成才晨早比成篤屎斷咗連勝
所以今晚咪話唔驚

MINI同好

Willian又還原返髮型

護級嘅Bristol City 大炒想爭直接升班嘅Huddersfield

3點幾喺度一人一句

4:0

佢地作客守和到曼城

Kante 同好

開頭都有心機陪老鼠玩下
但而家佢重覆又重覆咁玩
好撚煩膠

殺龍霸真係幾型

仲要咁arm得佢兩個未訓

可惜hea....

今次佢未起身喇

咁高人工仲揸二手mini

你識唔識分架

切型到

可惜Hea...

你地要死全家我都無辦法

個2個鬉型做乜鳩
ake

曼聯歐霸8強鬥安德列治 摩佬怨賽程密

摩帥面對此嚴峻賽程早已表示不滿︰「我對曼城歐聯出局很傷感，我不是說笑，這對於英格蘭球隊不是好消息，對於我們亦不是，因為在聯賽榜比我們前的5支球隊將同樣不用踢歐洲賽，只需要一星期一戰，像某些球隊今季一開始一樣。」

「他們不知道甚麼叫疲倦和累積疲勞，不知道比賽後因疲勞睡不著的慘況，但我們會挑戰極限，這是我們可以做的事。」

tonight big game

有無一次收過口

煩到出汁

再講摩佬會俾ocebb話你對佢念念不念

摩狗每串一次
只會feel到酸味濃
俾人二回合5:0係慘d既

可能講緊利記

佢俾人炒左
我地又有干地幫車仔重生
其實所有野都過去
佢仲狙擊車仔把撚咩
而家似摩佬對個ex球會念念不忘多過車迷對ex領隊

有無人食左哈迪斯個新包?
好好味

黃醫生問你呢排做咩無返去覆診

咪再理老鼠分身

呢句真
明明係條仆街Jer住車狗唔放

其實係依度唔洗成日理佢

相信係好難打

源頭減廢其實係咪應該先block 老鼠

吾系

史篤城下盤穩到仆街

好似係你care條狗多啲wo

原來摩狗殘陣
靴尼拉同伊巴停賽
普巴同盲佬傷
抵啦鏟得咁過引

69000

都話唔係funson

我信你！

好兄弟!

會唔會變79000架

死摩狗教卡蘭卡捉鬼

老鼠找左食屎條數我就信你

屌你老母西啊

叫姑娘熄你wifi

又bin

個場隔成條跑道你睇埋我份

典型摩佬教法，用盡渣乾玩殘d球員
然後自己又會同一命運

你老味貴過英超2~3倍你叫我睇場垃圾友賽

你又咁關心人
明咗佢第6 同我地無關係

而家笑柒佢係咪唔撚得丫

笑都唔得

唔撚去依個啦
係去都去新加坡，順便去玩下

上年去新加波食香口膠吐左係地下，比佢地罰左5鞭

之後2個月要坐水泡

咁大家以後唔准講？
不論讚彈 邊個講邊個食屎(然後走數)

Belgium are aware that Eden Hazard has suffered a muscle injury. Would confirm yesterday's reports that he hasn't travelled to Stoke. #cfc

唔撚係丫嘛

今次仆街啦
屌你老母摩連奴

pwd

仲有安

Password

其實夏狗打依d中游9成無表現

無佢無乜問題

贏同輸都唔關佢事的

摩狗戰術成功

打中遊最緊要有柏度

但係已經變返爆炸頭

夏神傷幾耐？

in god we trust

輸好笑d
殘陣唔好笑

好!

幾時笑關你撚事咩

willian打左邊=黑Hazard

原來艾巴咸又出得返

please stay

雲爺爺

西布朗條友爆左阿狗幾次

阿記

黑zard

點解可以咁樣轉
佢上一場紮住

Cg true blue

一腳就射死你

屌 山狗

咁樣放空山狗

比得好靚

講真，比阿記第4啦
冇第4 = 冇雲爺

in arsene we7s

d飛機聲好煩

迷雲飛機

我都聽到好大飛機聲

迷雲團結到卜飛機抗反雲，好齊心

即係撐/反飛機都有

即係撐/反飛機都有？

yes

係，空中兩部飛機互屌

勁多飛機聲

HAZARD真係傷?

見真章了

阿狗係咪弱智
飛過就好心走啦
嘈撚住曬

比比鳥幾時先肯轉番開季個all back look
依加睇佢真係好柒

是旦一邊唔走，另一邊都唔會走啦

睇完嬲摩佬唔落

下咁大陣象

咁唔睇lu

迷雲號 VS 反雲號

架飛機走左了？好似聽唔到聲了

獎門人：打和

阿仙奴球迷真係好戲劇性

咁樣吹走西布朗個反擊

cech

cg

樓上一拜即傷

CG

True Blue

cg都反雲

連cg都傷埋 連個天都反雲

山狗都傷埋

傷哂最勁果兩個

係咪反雲咋 一齊傷

比比鳥好似房祖名

貼返早幾場係後備席一齊笑張圖

下次租戰鬥機啦

施治傷出

搵唔到love post

轟到變成篤屎

你問我
單獨評價 精神面貌 面部表情
你段片入面果d 先係熱血 型
而家干地果d no way
係煩膠 係對自己無信心 全場波係度驚

不如唔好咁side錢
卜個場俾2邊互打算鳩數啦

又燈

( Show Blocked User - 大笨柒鐘 )
煩撚過閪
追住干地黎咬

做得好！

Ching又話主張吾扑人

仆街了

我都無block佢

討論區就討論評價架啦
我都係講我自己感覺
你盲撐架咩?
所有關於車路士的 都是美好的嗎?
痴線

屌你都廢柒事 入錯區？

講真 就算自己女朋友
都唔會覺得佢係完美
我撐的叫車路士
車路士一樣有缺點
但佢有缺點 我一樣愛
這就叫撐

根據《倫敦晚旗報》的消息，夏薩特可能因為腿部肌肉受傷而缺席球隊與史篤城的比賽。

據報道，夏薩特沒有跟隨隊友們前往球隊的酒店。干地在賽前新聞發佈會上曾表示他確實對於一些球員的身體狀況感到很擔心。

夏薩特的傷病情況可能非常糟糕，他甚至有可能還會無法參基比利時國家隊在接下來的比賽。

在車路士與曼聯的足總杯裏，對手多次對夏薩特採取了犯規。據悉，夏薩特在是在本週的訓練裏受傷的，他的傷病不是因為曼聯球員在比賽裏的犯規。如果夏薩特無法出場，這對於車路士來説也會造成一定的影響。

我都唔明呢種頭既原理係點
我知dreadlock係紮到d頭髮變辮仔, 但可以變返咁大把頭髮好神奇

係咪球會自己出錢咖

爺爺

又失

阿狗

William>hazard

In 金章 we trust

山狗個樣

come che la diu

we want wenger out say we want wenger out!

法比: 山齊士在阿仙奴過得很痛苦
柏度: 阿仙奴強行留住山齊士是殘忍的

楣

柏度:山齊士加盟?不了

黎左佢可能要後備

雲爺爺無埋前四
仲有咩面留低？

夏薩特：請停止囚禁山齊士

Cech

Chelsea 11 v Stoke (3-4-3): Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Willian, Diego Costa, Pedro. #STKCHE

摸西出到😭👍

NO HAZARD

Chelsea subs v Stoke: Begovic, Zouma, Ake, Chalobah, Loftus-Cheek, Fabregas, Batshuayi. #STKCHE

安可唔可以打返上場既表現

法比後備

佢有上場咁嘅表現 我乜撚都得

Why!?

跟
有無人跳樓

反而陳豪出到

監老鼠食屎算了

訓練中受傷(好似係)

都好

柒頭安 又冇出法比

哇又輸到落花流水

個龍門咩事

3:1

間諜 好似係

點解有龍世三唔出要出安

3粒

上場堅FIT

迷雲號已被擊落

hazard真係無得出

反雲又然一場

足球界櫻木花道

買左50蚊西布朗

No hazard no sex

Congratulations to @CesarAzpi, who today makes his 1️⃣5️⃣0️⃣th Premier League appearance for the Blues! 👏

5:1 都黎

Ching 今舖fatfat

咁樣點永續爺爺

繼續 垃圾車贏到我乜撚都得

好想睇阿記暴龍哥賽後訪問

👏🏻👏🏻

炒雲加 請雲尼亞里執屎

仆街喇69000聽晚可以做59000

生性啦 安

好欣賞雲加膠化球員既能力
沙加 梅斯達菲已經鳩鳩地

好耐冇見，有冇love post?

冇人開live post?

梅斯達菲未黎之前唔差

山狗又笑

仲有比比鳥=.=
我開季真係睇好佢 點知依加。。。

沙加都勁啦
根本雲加已經唔識教

po霸呢

個2條友都唔係頂級
成六千幾萬磅買佢地真係on9

不嬲唔開live po😒

比比鳥

沙勞ching開love post未?

molamola

33M買AYI暫時睇都係ON9
唔好話買佢POTENTIAL
到而家都睇唔出佢POTENTIAL係邊度

今場準備睇球皇安表演

真仆街

佢扑唔扑自己都一鳩樣啦

個頭已打回原形
不了

你全家死哂未

唔明點解轉咗一場又轉返
d 球星真姿整
咁多時間整頭
加操！

block 柒佢啦屌

韋利安全套

我已經擔定櫈仔準備屌鳩佢

有柒頭安 馬迪 冇h10 法比 今場進攻一定好精彩

無得屌安唔慣

有預感 安會入波

攻唔入換切=贏

安仔今晚唔入夠三球唔會收手

我都覺
等陣大大力鞭落班反安黨到

同唔用F.luiz有咩分別?
切又無機 巴舒呀2又無機會
真係屌老母
連機會都唔俾切 點有機會踢得好
切仲肯留係度算係咁
干地仲話會俾機會佢
擺明呃鳩佢

安變返爆炸安 等於解放能力

唔講都唔知原來已經完左季

點解冇夏神？ 傷？

快來鞭打我

今場車贏+willian有波入/助攻, 我即申請迷安

呢下真係干地敗筆
唔好話阿衣有幾多potential
連草皮都無得踩
根本無出場機會表現自己

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，安仔無情的審判讓史城明白了什麼叫郎心如鐵。

係直情要屌
淨係識用即食球員

其實開始覺得佢係吹大左

淨係而家已經要屌!
你睇下RLC 呀2
全季比賽過幾多場
一心唔唸住用人
一係就借出去啦
留係度你又唔俾機會
做乜撚

Ayi 身體質素有 腳頭有 ，似車仔時期盧卡古

漏咗講
連比賽 連機會都無 點進步呀!!

球王片都麻麻

咪撚再理條傻鳩啦

字字事實
絕無虛構

今日迷摩狗d氣焰好猛

老鼠病情嚴重咗啫

其實車仔球探留意左阿衣好耐
之前踢比利時個陣同lkk齊名
車仔買lkk、迪布尼、卡吐個期已經想買埋佢玩育成足球
但最後因為阿衣個陣有紀律問題先無買到

今次33m出手買主要係因為見到西咸同馬賽達成協議先出手搶人
我睇佢係有potential上到頂級
但場都無得出講乜都無用

見到又係一樣人 唔傷都會換
唔燥就假啦!

老鼠funson

上場聯賽先出完法比正選
點樣又一樣人

佢得5'11，身體質素黎講都大隻既，但身高所限做唔到前面護波個點囉

你估你想加入迷安就迷安咩
要會員willianbb approve先得

今個星期唔反安

首席迷安係靜鷹鷹

點踢腳都唔犯規

會唔會太勁

切係新美欺

迷切
我轟新一代球王

一早肯換切
我錫撚死你啦 呀干!

切切

險勝一場.....3分

一個字 切！

切切又單刀橫傳又鳩射

唔計ake
一季有chalobah cheek moses都算係咁

衰收尾比人罵
拖時間

要諗定切下場正選代替邊個

明明打英甲成日鳩射
依家打英超有得射都唔射

估唔到干地用切切

切踢少幾分鐘養生波就J出血

李城又贏

切 渣渣地

今日反雲2:0迷雲

4 場了

切切係今場motm
D腳法同hazard一樣咁勁
同ozil一樣咁無私
單刀橫傳

有驚無險

切比3個夾都唔甩

決定呢星期唔屌雞曉

原來buffon拉楣慶祝係conte教

WILLIAN GOOD!!!!!!!!!!

後腳傳返出黎

Thank you, he can Lan now

抵撚死賤種史篤城

Cahill!!!

干地真心好波
除左343 轉352
見到兩邊翼衞無咩着數轉埋4231

干爹響國家隊已表演過俾buffon睇

切好撚勁

Cheek and Chalobah
老鼠又然

CHEEK!!!

Lkk又刷兩球
Kane傷成季既話領先緊4球咁滯

迷切

切切單刀橫傳震四海

留名睇干地馬嬲圖

摩狗終於離開第六啦

跌落第七

十三分！

切出左場之後成個love post 9成reply都有切字

反切既含家剷收皮未

連登仔個個逼害佢🤦🏻‍♀️

mom係旁証
見到個球犯規

明明唔係踢得特別好

收左
今晚係切同安嘅主場

反安反切收曬皮

安換走個下個love post 9成replay都係躝字

但係垃圾阿狗....

獌聽日無論咩賽果都唔會再係六弟

希望係七弟

點解法比要拉布，佢地睇唔到時間咩

老鼠我知錯了
求屌醒

今晚反安反切齊齊輸

對面射好少少收左皮啦

切角大>lanlian

尾6果場對獌
係咪姐係要lead住15分 果場再贏先可以係獌主場捧盃

我覺得超勁wo

欣賞哥狗忍撚住道氣無正式開拖

好難lead15分😔

激死摩佬
同當年德國去法國凡爾賽宮舉行立國儀式一樣

係有啲運氣成份既

捧杯好似改晒最後果場喎

希望聽晚熱狗輸波 鏝和

哥狗長大了

我地都有未來 牙基 龍虎切 殺龍霸

阿朗個球單刀入左佢地收左皮啦

夏季好躝名單： 馬迪，dc狗，卡膠

捖留名單：安

列隊都好啊

史城個龍都有運
所以講運，都係打和

切個身位+技術 唔養身真係丁死人

Cahill將功補過
之前仲成班反切 不知幾撚勁 佢代替馬迪廢鳩就差唔多

有冇切刷角神技gif

Show Blocked User - Eden__Hazard

盃就一定最後，不過可以要班獌狗列隊

阿朗今季射兩次罰球都中柱

勝利球迷

下半場尾段對面有一段真係好勁, 但係班人真係冇自動導航

都係唔好講定先
一陣柒左會

講真唔開佢拖先好野 正常都會打柒佢

要獌狗列隊唔係要果場之前鎖定冠軍咩

切又唔係踢中場..

安必須躝

踢中場啲防守 不了

攻中中中都ok既
但真係無防守
打352搵佢打攻中/前鋒fit哂

踢咩位都咁勁

對面成場先射得果兩三球,球12M仲要係卡希爾自己派膠

幾欣賞干地啲用人同換人
真係肯用同識用班後生仔
出場時間唔多但多數都幾好表現
睇左咁多年車都未見過咁

柒頭除左球罰球之外其他時間都係垃撚圾

[球王切]車迷季中討論區

佢係踢中場，青年軍踢b2b。

上左黎先踢攻中，英撚u21都係踢攻中。

我始終覺得佢應該踢b2b

改踢前鋒要練好啲射波

new post

切每場踢十分鐘可唔可以跑足？
岩岩見佢92分鐘左右開始散步
不過今場真係好好j
Cheek

兩個新post都係切

2個po

對面6黃

干爹睇到形勢咁樣轉陣轉返4231 d攻勢即刻多返 法比同切固然做到野 咁都有野好彈真係吹尻賬

功夫足球

6黃俾少咗了

1001